[
    {
        "question": "Quantos dias tem uma semana?",
        "options": [
            "5",
            "6",
            "7",
            "8"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Qual o nome do planeta em que vivemos?",
        "options": [
            "Marte",
            "Júpiter",
            "Terra",
            "Saturno"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Qual é o maior animal terrestre?",
        "options": [
            "Leão",
            "Elefante",
            "Girafa",
            "Hipopótamo"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Quanto é 5 + 3?",
        "options": [
            "7",
            "8",
            "9",
            "10"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Quantas pernas tem uma aranha?",
        "options": [
            "6",
            "8",
            "10",
            "12"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Qual é a cor do sol?",
        "options": [
            "Azul",
            "Vermelho",
            "Amarelo",
            "Verde"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quem foi o descobridor do Brasil?",
        "options": [
            "Cristóvão Colombo",
            "Pedro Álvares Cabral",
            "Dom Pedro II",
            "Vasco da Gama"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Qual destes é um animal aquático?",
        "options": [
            "Cavalo",
            "Cachorro",
            "Tubarão",
            "Gato"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quantas patas tem um cachorro?",
        "options": [
            "2",
            "3",
            "4",
            "5"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Qual desses números é ímpar?",
        "options": [
            "2",
            "4",
            "6",
            "7"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Em que estação caem as folhas das árvores?",
        "options": [
            "Inverno",
            "Verão",
            "Outono",
            "Primavera"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quantos segundos tem um minuto?",
        "options": [
            "30",
            "45",
            "60",
            "90"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Qual destes é um fruto?",
        "options": [
            "Maçã",
            "Cenoura",
            "Batata",
            "Couve"
        ],
        "answer": 0
    },
    {
        "question": "Qual é o nome do personagem principal em 'O Rei Leão'?",
        "options": [
            "Nala",
            "Mufasa",
            "Simba",
            "Scar"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Qual é o nome do feitiço de invisibilidade em Harry Potter?",
        "options": [
            "Alohomora",
            "Wingardium Leviosa",
            "Expelliarmus",
            "Capa da Invisibilidade"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Qual é a estação mais quente do ano?",
        "options": [
            "Inverno",
            "Outono",
            "Primavera",
            "Verão"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Qual é a forma geométrica com três lados?",
        "options": [
            "Quadrado",
            "Triângulo",
            "Retângulo",
            "Círculo"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Qual animal é conhecido como 'o melhor amigo do homem'?",
        "options": [
            "Gato",
            "Peixe",
            "Cachorro",
            "Pássaro"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quantos meses tem um ano?",
        "options": [
            "10",
            "11",
            "12",
            "13"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quanto é 10 - 4?",
        "options": [
            "5",
            "6",
            "7",
            "8"
        ],
        "answer": 1
    }
]